有幾多人鐘意張敬軒首襯？

怎麼每一個女人都似天使化身
假裝關愛其實扮憐憫
看似心心相印 多謝緣分
轉眼愛別人
呢幾句歌詞都填得幾好喎，但我見關於張敬軒d po 都冇人討論呢首歌，我好想聽佢唱一次live 喎

慷慨或帶點不忿

男男=真愛

鐘意張敬軒

我都幾，真係被嚴重低估

狐 隱形人

No. eleven

樓主同好

留低鎖匙
塵埃落定

呢兩首正

唔記得轉ac?

春秋！

有冇人有聽不吐不快

好正

這宇宙太大

怎麼可

當一眾好友至親 需要一個替身 通通找我如御用陪襯

家園都好正
又係冇live version